★[幻想］任何方法，可令香港樓價一個月內跌90%

有冇？

有，今晚你早啲上床睏

大呀灣電廠核災難

香港變成核污染地區

耶穌報夢同我講咗三個數字
911

d人話趁低吸納，（好多人講過呢個情況）

9成跌OK?

香港死六百萬人就ok

病毒或戰爭。

觀音報夢話我知

未世病毒

其實依家d豪宅係大陸佬買
香港死幾多人都仲會有人買

打仗

跌90%代表夠錢俾首期

試過一次病毒
下次一定唔會跌

支那內戰, 大亞灣爆或者NASA公佈隕石襲東南亞就會跌勒

對上一次文革咪成班難民走落黎
全球經濟嚴重大衰退就有機會

美國帶頭不承認香港係一個獨立經濟體
，及港府決定全面使用人民幣同時宣佈封鎖資金流出

港元脱勾

日本再次侵華，香港被日軍佔領。
各國無力救助

中美開戰, 美國射核彈來香港

d蝗會話趁低吸納，支那打贏

還有 蝗 啊！

你都識講難民 私樓邊係basic good公屋佢地又上唔到

yes
因為跌左起唔返 只要有個心態 你就唔會買

對上有有錢佬買樓
對下有新移民霸你公屋
仲有人黎讀書打工租屋

你冇錢買
大把有錢佬爭住黎買

當送畀你都唔要果陣就會跌9成
但送畀你都唔要果陣你又點會買

戰爭

呢個唔洗一個月

呢個係樓既高度降90%

天空之城

取消一國兩制 即時宣佈所有房地產業權收歸政府管有

無工返

鼓勵厭世人士上私樓自殺

核彈

買港樓信念的確好頑強，厲害過任何邪教洗腦

得大亞灣可以令香港樓下跌,就算ww3我都睇唔出會跌

火星住到人嘅時候

大亞灣幾時爆呀

早排嘈過，一d反應都冇，唔work

lm

唔係驚魂記，係真係fallout先得

都唔係真係洩漏

全部中國同香港蝗俾夜神月殺曬

日本統治香港
支那人一定會湧過黎

到時銀行唔借錢，一砲過先得！銀行抵押死晒，大笨象都執笠！

核災